［樹窿］新一年有咩想同重要嘅人講

相信2019年帶俾我哋嘅係唔開心同更唔開心
但總有一啲人陪喺你身邊
新一年有咩想同仲陪緊你嘅人講
我先
「多謝您一直遷就我，希望大家可以一齊繼續捱過2020」

希望所有人都健康平安

已經講咗
「快D好返」

我愛你